考車有乜要注意？棍 1 2

基本上幾熟考條路 ，但就考好驚

唔洗驚，注意車速

唔好急，睇清楚先出路口！

望鏡同唔好同物體接近

其實好撚易， 最難係泊車

朝早操熟架車

泊車應該練好晒，而且無咩突發野發生喎

但對我黎講，泊車好易出差錯， 但係街1 tame, 好易應付，可能心態唔同

泊車都會有突發野 有次見到天光道泊l位有條女一開車就被dup停， 因為有間街外車無啦啦高速係佢後面隔離車位切入泊車

係街控好車速相反好易

呢個真係黑仔

隻腳呀

1. cut 線望盲點，大動作d
有突發野 eg 有人衝出黎，有車打死火燈
就算要停低部車都唔好急cut
我試過轉完彎前面有死車
我明知隔離後面冇車，直接cut 線過佢
都比師傅dup 停話我冇睇清楚就cut
望盲點一定要扭哂膊比考官見到

2. 斜路起步要比平時起步hold 耐d 極力子
即係磨擦點+少少油呢個動作
比平時hold 多一兩秒先鬆力子
等架車行順，feel 到道力上黎，先鬆
有d 大斜好易瀨野 eg 樂活道斜路燈位起步

3. 如果都係死火記得踩返實brake 拉手制
先重新撻匙再起步
一溜後就拜拜，相反死幾多次火都好
只要步驟做足，安全地操控部車
死幾多次火，動作幾慢
都唔會比大剔
最多細剔

重點：唔洗急，最緊要做岩step
泊車緊張就停一停，定一定個人，再繼續

死火係每次一個細剔
三次咪bye bye

收到巴打

死火同溜後都一樣，唔好亂左陣腳，做翻足d步驟再黎過。我喺斜路燈前停車，無拉手煞，到開車果陣極力子唔記得升高少少，有少少溜後，即刻比少少油落去，結果無事

師兄有三隻腳?

咩料右腳由刹制即刻放去油門果邊

1 2 1 2隻腳呀

個頭轉得大動作d
有禮貌d
考官比完指示 例如 講知道

望多d鏡
同埋望盲點

係果時個師傅同我講既
佢話有學生試過原地死4-5次火最後都pass